情人節交易現場

有冇戰地記者報告下各公司既情況？